Ik hoorde Mr. Hubble opmerken dat "een beetje hartige varkensvleespastei zou bovenop u liggen van alles wat u zou kunnen noemen en doen geen kwaad, "en ik hoorde Joe zeggen:" Je zult wat hebben, Pip. "
